[突發]HKCC新生同我入晒黎!

今年會報Ocamp既Freshman要留意喇

推

要留意啲咩？留意下SU有幾垃圾？
冇骨氣咪你呢啲囉 罷搞/轉模式 都唔肯
仲要我城我城咁撚樣 我乜撚野城啊 香港叫做 中華人民共和國香港城啊依家？真係屌少你一日都唔得㗎喎

除咗識搞O camp之外我真係唔知你班垃圾識做啲咩
不過算啦 屌你都冇意思㗎啦 就算你罷搞都未必代表你係關心香港 冇期望就唔會有失望吖嘛我明㗎

利申唔係學生會 要屌就屌返學生會

我俾幾粒鐘你去諗仲搞唔搞O camp你班垃圾最好聽朝去HHB前俾個答覆我

SU同編委會都係垃圾

係度消費緊場運動
偽君子

[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

勿恥與為伍 罷玩編委會ocamp
勿恥與為伍 罷玩編委會ocamp
勿恥與為伍 罷玩編委會ocamp